食兩個big mac餐都唔飽,算唔算叫肥

好撚肥

點解咁撚肥

大食姐

因為食嘢求撚其

空氣手掌包， 內含3mm 薄切牛肉

咁直接架你

睇你個名都係同食離唔開

但女就無份食
屌

椰汁炸豬扒 椰汁炸豬扒

本身就咁食個餐都有埋薯條仲肥，所以食兩個big mac反而無食餐咁肥添

椰汁炸豬排 椰汁炸豬排

係兩個double big mac餐配薯皇喎

真係唔飽，食兩個雙層都一樣餓到死